Michael learns to rock 搞咩

雖然遲下黎香港開SHOW 但都唔洗上埋TVB 同家燕媽媽一齊唱kowloon Hong Kong 呀

That's why u go away

呢首真係好鍾意

只係覺得好唔MATCH TVB

係外國人既眼中其實唔會點知同理呢啲野,佢地應該會覺得呢啲歌好正好香港